淡友熊軍唔洗間 無事無事！！！！

大戶引牛 小心坐穩！！！！

講真 真係唔小心先打錯標題隻字
唔好以為我驚緊

無事無事 今日照跌......

我地唔撚跟道指夜期
我地睇av睇日本

okok咁就跟日本一齊跌啦

一睇就知大熊市啦
ok 冇事了

傻既都知今日係大牛反彈

高開500

咁我唔係傻架麻 點撚知姐

屌你老母 你入牛
熊軍必定大獲全勝

我入牛打到你屎忽開花呀仆街
唔忍心入熊幫你拖渣打把狗

準備倒跌

大家小撚心！！！！！

今日升1500點wor

淡倉係時間落第二注

麵哥，勁呀

okok跌緊了

跌呀！！！
熊軍緊隨我媽咪麵上呀！！！！

樓主點睇聽日個市?

睇埋下就先啦

點睇下晝

跌到仆街含家產

一個鐘頭就無左300點

跌千幾 升三百

屌 又引熊

引牛至岩屌
今日係咁打錯字